正聯第一個禮拜既票房連Iron Man 1都無

TONY STARK HAD A BIGGER WEEK 1 9 YEARS AGO IN A CAVE!

WITH A BOX OF SCRAPS!

唔係掛,咁撚慘
當時我連im1係邊撚個都唔知,見佢玩機械幾型先入去睇,睇睇下最後咩i am iron man心諗咁無離頭,去到averg1先知佢地係同一個universe

完全睇唔透喎,點解會咁LOL

屌有聲

正評是俾句對白的